［最後文宣］聽朝早邊個地方最多人

請問朝早應該去邊個地方做文宣先至最有效率最多人
小弟聽日朝早7:00會出去舉牌宣傳(今日掛著發夢唔記得印傳單）
叫人下晝去集會or收工過去

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

Mtr station

推

你起身既地方 你係新洪秀全

823 呢一日當中人鏈係重點，因為咁啱適逢波羅的海三國人鏈運動30週年（當年亦都係8月23日），如果事成可以引發極大國際輿論支持香港，當年就係因為呢條人鏈而令到三國可以脫離蘇聯！

823 文宣圖

大家可以試一個聰明嘅捉鬼辦法 發夢嘅時候，一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 （ 冇嘅可以拎支寫住「平反六四」嘅旗/ 標語）然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 嘩～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進
#Follow 大波臭閪 = 曱甴
#Follow 立場姐姐 & 攬炒巴 = 君子

樓豬5毛，blocked